關於車cam問題 我有個提議

借 account 開po
我地不如用金錢誘因吸引車主提供車cam ？用懸賞？ 我咁諗係因為有啲人可能見冇利益唔關自己事，就唔打算作出任何回應 。但係有咗錢呢一樣野就可能幫到手以香港人嘅性格 ，一有錢就乜都得大家點睇

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

可以一試
但要開眾籌？

支持

有冇人可以入嚟睇吓

值得諗下嘅

班畜牲準備移民歐美日本！